有冇聽過影子計劃？

97後大量警察明日之星 未來一哥人選落馬？ 被調查 自殺 自己離職？

例子 馮建民

前0記一哥 有黑材料被icac 查 及後自殺 /被自殺 ？？

應該仲有好多回歸22後落馬既警隊明日之星 然後全面赤化警隊中高層

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019